想入手二手golf 1.4 tsi

各位巴打買golf有咩要注意
大概5萬
係咪傳聞中咁容易壞

7萬會好啲 同埋歐洲車整車貴

但會唔會唔耐用？

Mk7唔會有太大問題
當然你當佢CVT咁慢溜就死得

抵用，計埋整波箱錢都抵過買同級日本車

慢溜係避免磨爛隻clutch
+-波係避免不斷1 2波跌然後燒波腦？
有冇理解錯

咁mk5 mk6呢?

試車睇下波箱有冇跣 常見問題都係波腦水泵各種sensor 料唔算貴 7代幾萬蚊係幾抵玩

5蚊買到既golf應該係2014年前既dsg
睇下有無做recall 波箱換波腦
無既話咪預多舊錢整.其他問題不大

POLO 1.4岩唔岩? 2010車
想換車

買返嚟幾日已經死波腦，整咗萬3
唔知係我唔好彩定點 賣家比埋單話recall咗波腦先決定買
點知都係壞。去車房搞師傅話前車主根本冇換過...

我有架10年golf gt, 低咪數40000公里
買咗年半都冇壞過任何嘢
啱啱續咗牌費
有冇興趣?

Tg傾？

Mk6冇換過波腦就自己準備換

買前有無上架先？

係咁易壞就唔會周街都係啦

周街都換咗波腦

新牌$39000入左架60000 km 既mk6，點知比人呃，去左fb Gp好多人介紹既車房換左波腦$9000，揸多幾個月到極力子打柴，又整左$12000，而家架車基本上要整既野都整曬🤣

咪就係預多2萬換波箱囉. 波箱又快又爽.
淨係需要整波箱 , 1.4t 無燒機油, 無死TURBO 當贏

我都係新牌仔
屋企人又係三萬尾幫買左架9萬km6 代。。
想問下你點知壞左波腦？ 有冇咩sign

死亡閃燈

13年7代1.4tsi係濕式波箱，要買就買mk7啦

得gti係濕 golf1.4 7代都係乾

2010 Mk6 1.4 gt 11萬咪，揸左2年，3-4萬，波箱冇壞過，只係換過一次波油。

如果單單維修只係幾千蚊，好多嘢都可以自己淘寶買料整。

可以一戰～

其實都係撞手神，記得買GT版，正好多